自從蘋果廣告公司個神秘廣告後，香港連場腥風血雨...

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

真

邪撚到

自從你51歲生日後 大量義士俾人捉添